點解古天奴當年入左波唔肯同史達寧慶祝

太黑睇唔到姐

係咁避WO

Racist

唔怪得丁力會走，怪錯左佢係反骨仔

有冇睇今日東張西望

冇